［突發］香港影子議會之官方懶人包

中文：

英文：

官方網站：

Facebook:

Twitter:

Instagram:

幫手推爆佢

非官方懶人包

【非官方懶人包 ＋文字轉述】 鄭 文 傑 宣 佈 成 立 香 港 影 子 議 會

Pish!

文宣俾全世界嘅人睇

push

推

歷史性留名

正經post推

Push

點解係影子 而唔係流亡議會 ？

準備隨時執政？

推爆呀

流亡政府呢?

準備籌錢未

要有隨時執政嘅準備
Discredit埋香港立法會

留名

我們並不會與仍然有意在體制內爭取民主的同道互相競爭；我們會支持任何仍然在體制內的民主力量。
我們沒有企圖取代目前香港議會的職能，也並非要求人們從體制內或體制外的「兩個議會」中二擇其一。我們只希望賦權予香港人，提供多一種路徑能更安全及有效地實現民主。

推呀

好中二

搞呢D, 唔洗一陣比人拉9晒啦
真。議員都比人拉